Final year先分手

Final year準備踏入另一個階段 入社會大學

你既另一半係呢個時候離開左你 知道要放低 亦都努力緊
需要既係時間

要準備既野好多 interview, api test, fyp, exam

以前覺得可以同另一半一齊畢業 一齊面對呢啲野 知道背後點都有個人撐住你 佢亦都係你其中一個奮鬥既目標 真係好開心 好幸福 簡簡單單就夠

自己雖然有好多朋友 佢地都好好 但自己又唔係啲會將所有野講晒比朋友聽既人 鐘意比人依賴多過依賴人

呢個final year真係好難捱

呻完又要溫最後一個final dllm

加油 換角度諗 起碼一齊讀書個陣都開心過 你會遇到下個的

明白
好似無左一個好大既動力
我都係final year先分
我ex仲叫我比心機
好好地讀埋呢年
我本身讀書一般gpa2.3到
但今年既sem1有佢既支持
我上到2.5
但臨今個sem就完
我最辛苦趕緊Final project
佢同我分手
突然乜動力都無
係佢叫我好好地讀埋今年
畢業時，翻黎同我影畢業相
但而家，係就係畢業啦
但遲下既畢業相已經無佢了

你要諗唔可以因爲條八婆搞到你炒fyp
同搵定下一個陪你行畢業禮咪仲好

利申：過來人fyp最後捱到有A

開心係開心過 只係覺得好可惜

我係啲唔會咁易動心既人 呢一個同上一個相隔左3年幾有多

2.3 上到2.5

唉 巴打我都係差唔多 果時都係同佢講想一齊影畢業相

介紹比屋企人識

我讀書都唔叻 同你差唔多 所以果時其中一個目標係grad左希望搵到份好工可以養下佢

其實佢都影響唔到我既 我所有野都正常返架啦

不過我又唔係啲咁隨便同人拍拖既人 所以睇黎我都係同啲fd行禮架啦

頂住呀

做咩分呀

頂唔順了

5年final year散 hi
You’re not alone bro

講下咩事

頂住呀巴打下個更可愛

驚撚左
其實毒撚一個更開心
但真係生活冇咩動力

我都有少少巴打咁既心態

但有時真係想有個人係身邊同你分享一切

冇計慣左就係咁
以前得佢一個無所不談
而家乜都冇
btw 你一齊左幾耐？

唔明白點解拍咗咁多年先黎散，唔會覺得可惜咩？
或者會唔會係畢業都係一個分手嘅借口

利申同女朋友啱啱一齊半年

依家乜都無。。。I know that feel

無巴打咁勁 1年多啲。。但經歷既野真係好多。。

比我以前一齊2 3年既ex仲深刻。。

有啲人覺得一啲野 唔啱就唔啱 唔理你幾多年都好 話無就係無 你阻止唔到

可惜 但你乜都做唔到

我同佢都係一年多啲 我分手原因係兩個人既相處問題 磨合期出現左

希望巴打同女朋友過左熱戀期到磨合期都可以互相忍讓

珍惜眼前人

會唔會因為呢個近期d
所以特別深刻？
不過大學對嘅日子係多好多嘅
我果個真係已經習慣黎

雖然有進步，但得罪講句...點撚樣考到2.3架ching...唔準時交paper?

唔講以為係自己開post

我都好驚女朋友終有一日會離開我 講真佢對我真係好好
唔希望真係一啲舊情都唔念話走就走

不過已成定局嘅就move on 搵下一個更好嘅

唔緊要啦 無所謂了

巴打唔明學渣諗咩 我明架

只要你每個sem既心態都係求pass

目標係求grad就做到

搵份好工 溝過條！

始終都係覺得回憶係需要時間沖淡

所以真係做咩之前都要諗一諗

發脾氣 嘈交 講咩都要 諗清楚

贏左場交 輸左個女朋友 無左一段感情既時候你先會後悔

點解咁多人final year先黎分手
利申：見過好多中同個個到final year就散

咁一定係既 搵多啲其他野做 聽下歌咁

我依家就好似咁

無人想分手既。。。

可能final year大家都有唔同既壓力 容易啲掛

可能投身社會，依個壓力太大

拍拖年半 今年終於grad但另一半已經做左野幾年
我都認自己final year好大壓力 有時會發脾氣語氣差
但去到最後 另一半都係離開左我 頓時覺得感情好脆弱

其實的確係好脆弱。。。求其一個放手就無。。

所以真係做咩都要諗下對方感受

五年好難唔變習慣
不過呢個都係我學到嘅嘢黎
佢之前有同我講過
但我以為佢都適應到就冇理

我平時都有呻下唔知做邊行好 又擔心出路個d
一直都有安慰我同俾意見 但原來另一半覺得好多負能量
我以為至少另一半會理解我 但原來唔係
本身仲好期待終於出黎做野 大家可以有更多planning
而家連想再拍拖既心都無 好攰

五年final year分手+1 好sad

另一半做唔到自己既樹窿係有啲sad既

拍拖係攰既 但同時都有好多值得開心既野

搵返自己先再搵下一個啦我都仲搵緊自己

巴打入黎圍爐取下暖先

ching又因為咩事

希望之後借工作既忙碌可以沖淡下
尼個人生轉捩點既時候分手 真係好令人意志消沈

我都係好意志消沉。。

完左fyp就瘋狂返pt麻醉自己

逼自己唔諗

我都係咁搵d野做 但次次一望到自己d野好多都係關於另一半就又諗翻起美好回憶

對你咁差都唔分
比著其他女仔一早分左

我明既 我都係咁

比啲時間自己啦

或者試啲新野 跳出自己comfort zone

因為目標開始有分歧，一個可能為將來努力緊，感受到社會壓力，但只要對方唔體諒，只係諗點解見得咁少，就玩完

Exact7ly呀巴打

識諗嘅咪當磨合期，係壓力大嘅情況下咪互相搵個方法相處得更好，唔識諗嘅咪覺得唔夾，成為導火線，但問題係出到社會一樣有各自壓力，唔識解決唔識包容最後都係散，時間問題姐

係啊 惟有正面d 增值自己希望遇個更好既人

你講中曬我嘅心聲 學業壓力都搞到分手 出到嚟都唔衝得耐⋯
最慘嘅係當佢都視為一種壓力
就係我想大家一齊努力進步時 搞掂好學業 再放眼其他嘅發展時
對方反而抗拒
而好多人拍拖 都可能只係想搵個人共快樂
多過共患難⋯

其實可惜都會有 但真心有句歌詞好正:十年後或現在失去 反正到最尾也唏噓 愛你適合你嘅人總會走到最後 而唔適合無緣份嘅你依家唔失去 他朝有一日都會失去
利申:中學grad個陣經歷過分手 個陣感覺同你一樣
巴打要相信自己 你會值得個更好更愛更適合自己嘅人！

係吖，因為好多人未成熟根本唔會同你諗咁遠，就算口係咁講，但思想上根本未ready，到你真係為將來努力而見少咗，佢就接受唔到

佢係唔係有D錢?

多謝巴打

咁唔同拍拖 拍極都只可以係口甜舌話？
我就係太安穩 做少咗好多熱戀嘢⋯

以為講緊你女朋友
原來係絲...
早走早著
你男友細路仔咁.

唉
「佢都睇唔到」
呢句咁就概括咗我同佢嘅4年

日日都戒毒咁過

過幾日又要因為公事而見到佢

尼啲雙方嘅，你安穩嗰陣如果佢又冇出聲，到最後先一句忍唔到，咁大家都有責任嘅，所以先要溝通

明白呀
上咗一課 只望下次唔好再犯同樣嘅錯⋯

分手原因可能係gpa太低

加油吖巴，下個更好

就完架啦巴打。。。捱埋呢一兩個weeks

You deserve better!

Lm

樓豬你ex大過你？
Btw 唔洗傷心太耐
出到來有經濟能力再慢慢搵

遇到下一個都會係出黎社會之後既事
總覺得出左黎社會識到既都會係無咁pure既
相處時間又無咁多
了解既時間又無咁多
唔知佢本身係個咩人 會唔會好假 會唔會臭雞格

單住身畢業真係好慘
搵工勁辛苦，d朋友又開始返工唔得閒
以前約食飯好簡單，做左野一個月約一次都難
畢業禮又自己一丁友on99
Grad trip又自己去

正常
中學上大學又會有分手潮
大學畢業前都有
價值觀變了
或更心動既人出現了

人哋有權選擇, 一定要揀你？？

抵啦

讀cs？我黎陪你

無